魯芬bb R.I.P

本月2日，突傳63歲魯芬因皮肌炎，免疫系出問題致留院，還需插喉，甚至已認不得人。同日魯芬致電回覆本報報平安稱：「多謝，有心。身體健康！」又稱現時「暫時情況OK，多謝關心。」並謂對於好友關心表示感激，笑稱：「哈哈，好有愛啊，感恩！」

豈料事隔不足一周，突傳魯芬病逝消息，令人惋惜。

凌晨3時許，魯芬家人發聲明，證實魯芬死訊。全文如下:

「魯芬BB因皮肌炎導致肺部衰竭，於今日凌晨時分在家人朋友陪同下安詳離世，終年63歲。

魯芬BB於十個月前患上皮肌炎，從得知自己患病後，她都一直勇敢面對，對戰勝病魔充滿積極樂觀態度。

感恩各界的愛與關懷，適時公布喪禮安排。

願魯芬BB早往佛國淨土。喃嘸阿彌陀佛！

魯芬BB的家人字6/2/2017」

原文: